笑咗😂踢街場唔俾嗌

話說今日放工約左班朋友落街踢返場友誼波
點知去到見到有十隻中學雞係度
開頭咁人多有啲朋友係場出面猜下波好正常
唔小心踢咗入場都會執返
有隻中學雞竟然燥咗話唔俾踢

之後我朋友守波果時就大嗌咗一聲
然後個隻中學雞就話唔俾叫
我朋友就答佢街場都唔俾叫 咁幾時先可以叫
世界盃都係咁叫啦
叫隊友名大聲啲唔通又唔俾

之後我朋友同條友都收咗聲
然後有另一隻好矮既中學雞狂衝亂撞
到我朋友key波佢就衝埋去係咁踢
我朋友當場都燥咗嗌咗嗌
踢人果個都跟住嗌
心諗你朋友又話唔俾嗌
點知有條懶係高既中學雞過黎話係咪兇佢

呼籲大家踢街場真係要忍下口
最好唔好講野唔好叫
嗌隊友呀嗌補位呀呢啲都唔好
一陣嚇親啲中學雞佢地搵媽媽喊就唔好啦

廢撚到
咁都要上黎開post

咪係

試過打籃球街場比人t foul

咁都抽

街場應該要有球證

咁最後點?你同你朋友道晒歉dup低頭咁走?

最後佢地淆哂底

想呼籲下大家街場唔好嗌啫

唔閪識踢就咪卜場啦

阻撚住其他人

LF2

街場 無book

唔嗌下邊有氣勢架

中學雞唔俾嗌

唔嗌得 叫佢返去打乒乓波啦

諗住放工同班frd癲下減壓遇著班又要威又要戴頭盔既中學雞

頭先我地走個陣眼尾望到班中學雞好似想追出黎
我地成班fd即扮追巴士咁9秒9衝出球場
估唔到你咁快返到屋企開埋post

現實:樓豬連班中學雞都唔夠兇

你得屋企上到網

打乒乓波都會嗌拉

仲驚緊？你有無咁撚廢